啱啱先睇返shazam

有d咁撚屈機既英雄 DC仲要flash個來做咩

injustice入面俾人屈到喊喎

邊度仲有得睇injustice? 之後漫畫人睇 依家無左